有冇手足有麻辣火鍋推介?

川婆婆

推

老碼頭

無老鍋

岩岩開果陣食過 覺得麻麻地 當時仲要冇冷氣

老鍋

好L貴。。。1人400

麻神麻而不辣 個湯底唔油 就咁飲都得 好撚正

食唔起

老碼頭
我識人有得平 我長期客黎

今晚試緊，仲要係正 百里香對面
一陣會開post

非打手成日出post
咁格籬唔使做生意啦！
所以格籬都試下

嘩屌 雞煲轉火鍋真係狗都唔屌

劉一手。湯底正到